其實果啲日本韓國 $1/ $99 機票係點樣抽 ?

上親去睇都過千

一程 $1
回程原價

咁起碼都半價左

follow facebook page
睇實幾時有優惠
之後搞定鬧鐘
凌晨12點開跑即刻入去search
不過通常每班機嘅位好少 要search一個人先見到有平